【多圖】TVB擺明話你知香港小姐=賽馬

今年口號：美麗傳承

各位佳麗努力，等各位馬迷賞識